[突發] 大J出左片講Uncle Roger

我本身都鍾意睇Uncle Roger, 而家不了

只要奶共就一定唔會支持

no backbone
大J重好笑過佢

得罪啲講句，真心唔撚識佢係邊閪柒個

Uncle Roger 垃L圾，馬拉華僑On999

佢奶共垃圾黎
但佢唔叫華僑啦

仲有大陸衫